一人一句意淫廣東歌歌詞！！

濕了便吹一吹 那時年紀細～

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動

注射 終生的愛情 身體中寄居

除了褲 拎走條姨媽巾

做不成好朋友 做愛的對手

你睡過的 至少我都睡過

隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟

我有車 我有壓抑 需要發射

點解係到開

17歲那天不要臉

今晚我同你玩到喘氣

那日

每一次都滿載溫馨 暖入我體內
每一次都情濃似醉 快感永不變改

漆黑中緊張的碰撞

三個肥婆六個波

隨著你鬆與緊 彷似扯線風箏

打得火熱全首

遇怪摸我即刻變大個
遇見高手痛快得多
一激起我就有火
盡快盡快辨勝負亦不必想再拖

明日花昨日已開

低等動物

空隙得到了依磅

長和深不要去問

你快張開手嗎張開腿嗎

我甚至 甚至沒有 希罕你肉償
可怕是你 用你用慣的騙人伎倆
害我葬身溫柔鄉 迷惑我思想

貪一刻溫暖 差點毀了我一生
貪一刻歡快 得到想我死的一吻
動了該死的凡心 我用無情力推開快感
和你不需要開心 從此不必走近
殘忍只需一棍

往事卻似斷箭 還剩在下體內

你贈我體溫 我贈你興奮

只須很悉心的設計 裝飾我這身體

慾望狠狠 所以愛上你肌膚 體溫需要記得 亦被承受過
為誰亦能動心 請不要笑我太低等 熱情自然亮燈 渴望難自禁

我怕這份味道這份力度 黎明時全部記不起

想親妳一下 不用怕 我舌頭沒長毛

伸一伸手指也掃毀沙堡壘
伸出手開墾至會知水可以自來
其實成首都係

一生穿一次 小玩意 是女人的大志

紅唇烈焰極待撫慰 柔情欲望迷失得徹底

估唔到咁快出現

有～隻雀仔跌落水

難求緣份至 難求全合意
始終都有第一次
何妨平淡試 何妨全力試
不要問我非與是

你身上有她的香水味 是我鼻子犯的罪

不該嗅到她的美 擦掉一切陪你睡

相戀的證據 假使要爭取
唯有約定和大哥喝醉

我有扯 我有壓抑需要發射

我要與你硬踫 哪怕被你高速進攻

款式款款新穎 你要撐大眼睛

你我在等天亮 或在沉默醞釀
以嘴唇揭開 講不了的遐想

誰也知夜夜與她那內情

這秒鐘 十分感動
接下來 只可以更加激進

別了她 她吻他
他吻她吻他吻她延續愉快過程
你我他真高興

你始終都有第一次

很想偷呃拐騙的勾引 完了事便懷孕

誰人用魅力
誰人做愛大大力

你快張開手嗎 張開腿嗎
往那張枱簽那張紙出嫁

沉睡的兇猛在甦醒 完全為你現形

原地裏再砌

我尋你開心 你尋我開心 我們還有甚麼可以恨
你贈我體溫 我贈你興奮 男或女來製造愛我不關心
愛情求開心 沒有所謂敵人 快別要弄壞美好氣氛

回望最初 漆黑裡緊張的碰撞

著襪浸溫泉

雪姑七友七個小矮人 雪姑七友七個同床瞓

我用乒乓波 塞落你個蘿

如何留得住高潮
一招了 太過少

我少女唔鋤愛啊婆

感官的張開 生死的掩蓋 我要你舌尖舔著我要害

根本唔止意淫

螢幕發光 無論甚麼都看

七里香成首

火炭麗琪

將個膠笠戴落何B仔

射呀射 射她吧

身貼身 如海嘯衝擊我 使我向下沉
再走近 是我完全難自禁

將肌膚緊貼你，將身軀交予你
准許這夜做舊角色準我快樂地

呢個係聽梁家權講嘅，自己冇留意過

我要靠近你
要咬你食你
糖一般怎可抵抗你

但是經歷過 最溫柔共震

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

竟然無人講

我最愛你與我這生一起 oh oh~

屌閪屌閪 我鍾意屌閪 屌閪真快樂

難求緣份至 難求全合意 一生總有第一次

緊緊擁抱以外
我用甚麼感到被愛
沿途陪著你 手鬆下來
遺留十寸空間誰相信 你在乎我
若罅隙拉闊 隨時會分開

誰都知雙手可緊扣
不依不捨的背後
這個信念有多溫柔
從害怕會被擁有
直到氣力不夠
十隻手指終於找得到對手
(十隻手指就是絕望時扶手)

能和心儀的人相戀 這些夢遺忘不了

平時造愛極用力

地下鐵碰著她

放膽呀大聲笑

成碟青瓜過大海

來沉沒在我的深處吧 埋在愛情下
世界快要變作碎花 來接我吧
趁這結尾嘆口氣吧 原諒我們吧
答應送我最美那朵水花可以嗎

來擁抱著我 形成漩渦
捲起那熱吻背後萬尺風波
將你連同人間浸沒
我愛你亦是那麼多

來擁抱著我 從我腳尖親我
靈魂逐寸向著洪水跌墮
戀愛在蠶食我 如地網天羅
不顧後果 這貪歡惹的禍

是誰在吞沒誰也奈何
是誰被捲入誰紅顏禍

我已察覺變化濕度 滴汗是特別訊號

黎明～～

男孩們 能有你般纖細嗎
談情時 明我那種感性嗎
但男孩像你 只愛同類嗎

站在暴乳中漫遊 為何還吝嗇所有
將溫柔 捐給你 都怕未夠

行近 我又怕驚動你 我又怕扯唔起

壯舉成首都係

甜絲絲溢自你的嘴角

加大力度好嗎 加大速度好嗎
加大熱度好嗎 加大瘋狂好嗎
給我多一點 我沒有極限

你含住我，我亦含住你，咬大棍

越想屌 塊閪有鹹魚味～

聽說愛意與分泌 相當詭秘地
混和在一起 靜待被惹起
每次看到你 埋藏全身的氣
都化淚與汗 流射千里
身體的狂流 忠於本性地流

渴望被成全 努力做人誰怕氣喘

壯舉 全首

其實原曲有叫句法文撩人扑

她加上嘴巴 給我做磨練

沉睡的兇猛在甦醒 完全為你現形

常期待你用力的撫摸

如何留得住高潮 一招了太過少

歸家飾演你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻
看你帶著童稚的亢奮 坦白會否徹底破壞氣氛
在你與他中間找一道門吧 誰和誰被困
如偷聽出聲音 牆要碎裂 我將燈光校暗

纏綿時意念放空 只得畫面強烈震動
你和他 你和他 被接通

我尋你開心 你尋我開心

愛 是否一種興奮劑 抽搐 尖叫 出汗

難道須等到假日做纏綿事
需要誰同意 其實周一到五都可以透支

今晚扑嘢夜唔夜呀 叫雞好過摸大髀

終於一次 他撲過去
四目對望然後 除下襯衣

射呀射射她口山

全因你 流出了這澎湃洶湧

留住溫度 速度 溫柔和憤怒

請你別顏射我 別顏射我 寧願舉起碌尻推你入廁所

誓要飲下你吞下你這小怪物

全首

將個膠笠帶落何B仔

你引致我的床搖搖

冇依首？
菊花殘，滿地傷
你的笑容已泛黃

Sor廣東歌自膠

來忘掉過去！
來淫亂派對！
齊共渡漫漫夜深抽個伴侶！

不相信染絕病！
不感覺到疲累！
用性欲去競爭！
軟掉拼命再催！

一雙雙豐乳裡！
娃娃堆早已醉！
揀個對象又再進出黑暗臭穴裡！
她吹過已直立！

不需再軟頭垂！
在這夜裡啅多件，
囡囡~

你不要令我多幾多渴望 你只要為我點一點火
然後讓我此刻至少可渡過 我可以令你差不多有快樂
我可以為你點一點火 然後望你輪廓

由身體的狂流 忠于本性地流

寧願撥去你的手
怕你一碰 十打紙巾不會夠

明日花 為何又撻落床

H2O 可否快快用力射免我變輕佻

"在下"體內
意淫仲要gay

不等於在蜜月套房遊玩過
就可自入自出仙境

喂有無牛油帶過黎呀 菊花d部位好隱閉呀

你未忘 我未忘 猶性伴在旁

伸就伸 有幾多舌尖
拉就拉 到筋骨裡邊

圓圈加一點，圓圈加一點，下面劃支波板糖

迷你戰友 身高五吋
無限勇氣對抗惡魔不手軟
常備戰 要擦腳又磨拳
能量夠 爆發似光速 快又遠

成首尋開心都係

心境已隨著那水花得到釋放

無悔愛你一生

只想到某日當你寒冷 做你熱能

由身體的狂流 忠於本性地流 終於覆蓋地球 流露所有
腮邊水長流 背脊也濕透 身心跟你合流 靈欲緊扣

雪姑七友七個小矮人

你有老婆

來沉沒在我的深處吧

未勃起 偉哥成粒吞

越來越冷 越來越濕 越來越黑

冷冷雨 汪汪汪！！

借你體溫練習擁吻

斜陽夕照壞孩子一雙 蝦條兩份分享
陳冠希 壞孩子的天空

垂涎

激進點 漫長夜躺在睡蓮
何妨掉低封鎖線
再以兩唇挑釁 撥弄內置的 興奮點
獵艷就放心不要臉
再別繼續垂涎 拆下那道垂簾
試用嘴巴舔舔 叫味蕾可體驗

其實成首都淫到出汁

飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去
開心過的分秒 終於也開啓了 神奇門都開啓了
Oh!Baby
Rabbit齊嚟 Panda齊嚟

假使你聽到古怪聲音 無謂看
只需要趁燈光暗趕上床 不偷看

但是經歷過 最溫柔共振

一次愉快的睡眠，斷多少髮線

一點一點增加濕度 滴汗是特別訊號
很心急想找出路 但是並未做到
似聽到看到海嘯 不需三秒便由旱土
改變做瀑布

來沉沒在我的深處吧 埋在愛情下
世界快要變作碎花 來接我吧
趁這結尾嘆口氣吧 原諒我們吧
答應送我最美那朵水花可以嗎

呈獻出一切去求你這一晚陪伴我
祇需當打發時間別疑慮太多
留住這一個夜晚在明日重播

快慰之後侮辱我

火炭 麗琪 也也也也

從未聽你的拇指 撩動花瓣的聲響

射雕 射獅 射虎

做愛最實惠

星空 野地皆可

藍藍天空高掛我的夢

泰國捐精

勇悍。17

回想起那天 抱著你 手太濕 彷似緊張到懶理腳踏何地
回想於旅館 愛定你 的那刻 知你彷彿姓李姓戴或性起
亦已知當晚那核爆 將生至死

夕爺

你呀媽大減價，益你呀爸

我輔助你擺出各樣姿勢

只差一點點 即可以再會面

Flamin'heart Flamin'heart 跟我放盡 聲音似浪
Flamin'heart Flamin'heart 祇要快樂不管滿是汗

有無人識

頭沾濕 無可避免

熟睡中的我繼續體貼大方
未管你共他 出過汗

拿~朋友嘜野叫做波呢

波~有好多種你聽住啦

我咪迷雙眼數波波

如要數齊有千萬個

波~就即系球 球就即系波

總之有好多波波

拿~咪話圓型的波就任你摸

有時摸下會范差錯

排球籃球可以任你摸

足球一摸 十二馬都有份啊

有點波肉下見閻羅

睇落個型構話似個大菠籮

咪話見波就摸

菠籮即系炸彈 一摸好容易報到架

有種波勁個上海婆

攬暴蟄上話嚇到你傻

呢一種叫做欖球隊美國叫做football

無甘上下大只就吾好倒啊

拿~一年到晚就唧波波

成晚唧迷有幾萬個

呢一種就叫魚蛋 鬼佬叫fishball

系用九棍魚來打架 哇~

迷魂秋波 什野火

系美人獨有架絕招貨

呢一點叫抱眉眼 即系無型波

迷死好多男人架

有點波需要計幾何

博命狂對正一大power

呢點叫臺球 即系司錄加

大力甘對 湛錯估

又有種波用棒一鋤

哠正個窿至慢慢鋤

呢點叫高爾夫球即系身份的象征

吾容易打架

嘩~有點毛神神蔬蔬地距又叫波

兩頭摸過又話慳架哦

你地吾好心邪啊呢點叫羽毛球

雖然的幾條毛毛都夠彈力架

一男一女去打波波

成晚打完只手會累架哦

呢點叫寶齡球好重架嘛

成晚甘打緊系手軟啦

有點波系肚內駝

三號圓掛要買定姜磨

有身己即系扯風波扯風波即系肚大左

有甘多波講到我都有傻

有數錯我都無耐何

來擁抱著我 從我腳尖親我

不想說明 只想反應

Oh My Love Love Love 要即刻兩位一體
Baby My Love 要衝塞所有空位

纏綿時 意念放空 只得畫面強烈震動
你和他 你和他 被接通

背後有牀 不須有愛
睡醒不怕另有將來

扭得好 插得鬼馬屌閪窿只有她

愈想屌 塊閪有鹹魚味

· 留堂後脫去了徽章 手牽手喧嘩叫嚷
斜陽夕照壞孩子一雙蝦條兩份分享如常地拍拍⋯⋯

不嬲 唱開 一Q了 太過少

漩渦全首

升職那刻 新婚那朝 成為父母的一秒
要拍照的事 可不少

她加上嘴巴 給我做磨練

回想於旅館 愛定你 的那刻 知你彷彿姓李姓戴或性起
亦已知當晚那核爆 將生至死
變得這樣快這樣美這麼兒嬉
你跟我如瀕危動物嘆氣 要趁早開花然後結果是我們權利

太快與你幹什麼叫莽撞
趁快碰上了什麼才活得粗壯
唯有你能令每秒也冒出更動人血汗

我贈你能溫 你贈我興奮
男或女來掣製造愛我不關心

細個聽真情已經覺得有d 唔對勁

每一次都滿載溫馨 暖入我體內

誰像魔鬼都似天使令我決堤

趙學而 慢慢來

慢慢製造氣氛 慢慢吻入心裡
慢慢愛的赤裸 一分一秒凝聚
慢慢進入角色 慢慢放任心醉
慢慢來怎麼可抗拒

跟他幾點鐘 方有著快感

我們製造體溫
沒理會過地暗天昏

你贈我體溫我贈你興奮

你以目光感受 浪漫寧靜宇宙 總不及兩手輕輕滿身漫遊

世界常變遷 會變甜變苦 快樂是除褲

我贈你體溫
你贈我興奮
男共女來製造愛我不關心

要是你樂意做 怎會給那幾寸難到

三千春江水，站住寂寞天空

我要衝線了 你心跳快了

你誰過的 至少我都睡過

高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

玻璃窗的愛全首

系你老母

你最愛傳教 我愛狗仔

纏綿時 意念放空 只得畫面強烈震動
你和他 你和他 被接通

呢首擺明係講緊條女偷食
「我的西㝫有他的精液，也有你的精液，你們的精已混合了」

屌 好淫

那時年紀細 愛情由他去

袋底吹蕭玩花式

快快用力射我 免我變輕佻

小明坐火車 坐火車到哪一方

爽歪的麻雀，在電線桿上裸睡

留住 溫度 速度 溫柔和憤怒

當你與我記住羅家英
今晚偏偏想起他的陰莖

每一次都 滿載溫馨 暖入我體內
每一次都 情濃似醉 快感永不變改

芝芝拍照又春叫 希希軟劍未出鞘

Woo ah year yamatei~ 不要離開我
擁抱我不要當做功課
你的膈膜 我用力衝破

down 了套A片

眉頭如舊為你震動過 為何情願為你吃惡果

舉起你左手 (舉起你左手)
先可以玩夠 (先可以得救)
舉手 (舉手 ) 張開口(張開口)

別講笑 小鳥爆開了

怎麼你今晚聲線尖了 髮型又亂了
彷彿劇烈運動完散了 一看錶 心裡知不妙
這晚你去過那裡吧 與那個他靜靜彈著舊調

你壞了 說大概夜了 讓你秀髮亂了
急急撒嬌：背著我不敢輕佻 玩夠了
請揭曉 你做錯事了 讓你秀髮亂了
應對亂了 太過份了 恤衫反轉著了

別講笑小鳥爆開了

沿著妳設計 那些曲線 原地轉又轉墮進 風眼樂園

飄浮 如夜那般半睡潮浪之中
輕輕輕飄浮 浮在那舒暢內和微濕中
疲倦了 懶理秀髮披面龐
含著笑 再吻吻你的汗
毫無重要 懶理世界的轉動
繼續留在活在浮在暖暖臂彎中
回味 亦覺精彩
千個浪 又像喝采撞來
曾全部 受你主宰
死去活來 回味亦覺可愛
想起你 在我之內
曾全部 為你張開
死去活來
飄浮 浮在這因你在而亂的毯
此刻心頭 紅像你火吻後而紅的肩
仍是醉 似永遠醉得未完
無話句 卻說了我甘願
全無後悔 我愛徹底的體驗
我願意明夜 仍是再有這麼一天

模糊地享受 現在在你旁邊 掌心的軟

對調著位置卻偏各有快感

當我習慣一人，當我在腦海自制興奮

始終都有第一次

剎那間 身體的觸碰大件事

我我我我我有胸部 練練練練練我露

我條脷無毛

壞女孩全首

首歌聽左咁多次，依家先get到

柳暗花明 - 王菀之

要是那夜沒有一時衝動
破壞那舊床褥換到好夢
怎知損失也有用
要是那日為了安全保重
快樂眼淚提防被你感動
某種境界永遠 沒法懂

仙境逛一夜 人間演變幾萬年
吻過你的甘露 才知愛甜

得一分鐘夠不夠～

你最愛傳教我愛狗仔
你愛睇裙仔我愛睇三仔
你愛佢有型格我愛佢無格
愛要黎到嘅時候邊個都冇辦法

成為父母的一秒

LATATA

身貼身 如海嘯衝擊我使我向下沉 再走近是我完全難自禁

如與你共溫 突然關燈可會認錯我身

跟這一個虛脫致死 拒絕試用期
但不知怎地賦去半張被

其實成首都好sexy